陶傑：如果我地要贏 就要有底線

881台

或者23:30新聞之後fb live

手足一齊討論下

陶生話核爆都唔割，不散水
學術討論運動走向